開心速遞(347)

又幾好笑

點解佢哋仲有得返學

Lm

親自影囉

啲女會唔會太主動

唔係李莫愁黎咩

浸中

島大6901都係要乞食

不如紫衫果個著綠色衫，咁就白蛇傳

妖怪手錶？

劉大叔

真 金城安

件衫的設計真係蜘蛛精黎

金城安真係變金

大學校長咁易被佢搵到

咁似心路GPS嗰個

金粉人

佢兩個做乜

佢兩個真係心有靈犀

成個孫中山咁

呢集幾好笑

上原亞E

我睇左啲乜

起大家都鬧情節重覆時，估唔到呢集昇華左阿壯

金粉奴隸av

好似大富翁D人仔

點解要對阿壯咁好

係囉

黃碧蓮有戲做喎

TT個ex

又鐵面陳？唔好啦

今集好笑喎

呢個唔係李莫愁？

我都問左兩次

今集應該係最好睇嘅創業線

紫色咩名？

演員名 劉嘉琪

賤男鐵面陳

大學線男子組終於高汁返一次雖然同一個combination loop但今集個餡好好多

啱 最尾真係估唔到係有d新意

大學線臨尾先多三個女

屌今日高質

蠶蛹

之前補習社呃3E補習費個女仔

呢套劇啲女偏主動

呢個應該叫 黎康祺

搵咗幾個月都搵唔到

少咗傻強爭好多

黑山姥姥、織布蜘蛛精、小妖女Bonnie，Venus同Candy就唔駛講 ，全校都係妖孽

紅磚大學？

絲打係咪搵張腸？

咁多人屌好睇喎

右邊叫咩名

個紡織學會無厘頭得來又幾好笑
大學線一早應該寫多啲學會喇
黎黎去去都係電影學會和空手道學會

應該係最尾嗰個

空手道學會 唔掂啦
無咩火花

寄生
佢地個frd係咪叫蟲

三個加埋個名叫桑寄生
一齊煲蛋茶做宵夜

其實空手道都好好笑

之前空手道三子想追大家姐但無左下文

大學線佢哋接棒
但啱啱話做final yr 作品

好多校長都唔見咗

之前有啲驚編劇唔認數
即係當冇講過安凌壯今年final yr
但今日又講畢業相又fyp似乎編劇會找數
即管睇下大學線跟住會點寫

因為上集大學線嗰集真係好低質
所以今集本身冇咩期望但意外高質

好多人都搵緊自己校長㗎

其實大學線好岩俾d後生仔女試下

用嚟比訓練班、出爐港姐同兒童節目d新人上位

補充：
Candy白髮女鬼
Venus吸血鬼
3E獨孤精

兒童節目主持係盤絲女大學生會會長、大龍生女友、威龍百貨姣精、女明星

其實係
佢地又多啲機會
大學線又多啲唔同新嘢睇
後生仔女又吸睛

好似結婚相

追大家姐有得諗喎

桑呀

紡織學會變常駐啦
一出場同男子組火花幾好
綁到佢三個變蠶蛹
00永遠係俾人抽水嗰個

究竟紡織學會同李莫仇黨是敵是友

我想睇莫愁多啲出場
對上一次凌仇已經成兩個月前

紡織學會可以做正正常常既朋友都得既 Candy Venus嗰d太港女啦

識得補衫已經唔港女
好似今集吐絲補衫幾正
一開始仲以為盤絲洞女子大學tran u過來

安仔：何鑫淼
00(唏噓鬚根版)：凌凌漆
阿壯：外賣仔

分分鐘Venus和Candy完全唔識做家務
我都想起盤絲洞

Venus嘅路線應該至少扮識做家務，雖然係地獄廚神

少少野都要人幫手搬
成日都點人做野
Venus煮野係公認唔好食

反而Bonnie由細到大就被人洗腦
應該係果啲三從四德的賢妻良母

可以鋪降魔的2.0宣傳

洗腳

3E更進一步

諗起安仔沖完涼要入去抹翻乾個廁所

支持！
好有火花 朋友線啦

矛盾大對決：紡織學會完美仿真Channel裙 vs V水大小姐

諗起都覺得正 理想型老婆

Bonnie

或者可以解釋返Bonnie1.0其實是過度壓抑下的裏人格

阿壯會唔會食個尾糊溝到桑寄生其中一個

幾耐冇出過強壯豬社個名

dklmch個兩個陷家咁玩野都由佢

編劇想大團圓結局就會

2個兄弟一有色相就推00出去

阿壯有cp都應該唔會係桑寄生
佢地三個似係一集角色多啲
就算之後再出都應該只係空手道三子果種

唔使咁快諗有冇戀愛可能既，試下做正常朋友先
其他女太極端，成日好似當班仔係死敵咁
其實你返學都唔係全部異性都flirt

大學線班主角來來去去都係果幾個
一眼睇曬仲有邊個未配喇

Candy研究改造棉花基因，可能根本係紡織學會師姐

阿壯應該又會諗用女朋友能力賺錢

或同失戀Judy一齊畢業，職場相遇，生多D頭皮就得

Stand by me
何世傑編劇

有宮廷環節

畸思公公同埃時尚宮對食

沙頭角蒸餾水

演 Dion 係邊個節目嘅主持？

碧蓮洗腳水

黃碧蓮🤤🤤🤤

以前做think big 天地同jasmin 靚到呢

以為係洗衫果種牌子

老牛食嫩草
仲要食自己朋友個女

Dion之前咪做過TT個ex?

威仔食你行遠d

Linna 姐姐

dion abc口音好重
威仔搞到個frd個女
遲啲會唔會搞埋大陳個女

唔會，輩份低左

安排得真係好有心思

鐵面陳

繼續自慰

有💓

自慰術
今次到我插你

到我插你

鐵面陳真係好賤

mia真係好正
正常人都揀Mia more than rebecca

今次到我插你

輪到我插你

今次輪到我插你

今次到我插你喇

小娟個頭好薯

幾時既事？？？？
我漏睇邊集？？？

rebecca

遲下日日撐枱腳

心跳聲笑到仆街

AV劇情

FYI 791

對住Ma 姐呢d 熟女，真係好難忍

鐵面陳係咪扯晒旗

鐵面陳講大話

唔該

黑絲

係喎，破戒

Dion又幾正喎

剛剛個幕jm9

真係慘
Rebecca同ma姐待遇對比好強烈

Linna好正，不過得一集

呀！！

rebecca同真老公做cp喇

閪老細

上班才是最大獎勵

good

小娟

之前已經為佢講過一次嫁喇

who

鬼上身

飲頭淡湯

Rebecca好可愛

開心速遞御用醫生

呢條線好正

無心動

個醫生

No feel

rebecca心裡既av情節係唔會出現

楊證樺

似服侍佢多個捉住佢

咩提子

究竟rebecca同佢老公平時係點生活

食提子

小娟變渣男

探病唔戴口罩嘅

唔明

vps

呢個

條新女

咩叫食提子

嘩

屌⋯⋯條中女化到成隻鬼咁

mia依家多個人妻屬性
我係鐵面陳都忍唔住

Ma姐

唔想睇龍生ma姐線
都唔知ma姐為乜

好厚粉

條女乜水

呢條線正到

好想睇鐵面陳點飛Rebecca

MIA屋企電話幾多號?

我想上去安慰佢

3格畫面結尾

2揀1 食邊個
Mia
Rebecca

加埋應該過百歲

咩歌

威仔肯放有薪假

聽日正呀

lin?

高小姐仲正

好耐冇見妹豬

威哥食得好嘢多，而家轉食重口嘢

係唔係尹詩佩黎?

求片尾歌

有呢d 鄰居就正

其實Ma姐都預左啦

好心愛回家咁多條線好地地就咪加呢d苦戀多角戀線啦

2揀1
高小姐
陳C9

陳生識食

依條線好似主線咁好有心機鋪
Mia越黎越對大龍生失望
小娟一直嘗試但都係心動唔到
最終係咪兩個人會一齊

佢食親d 女我都覺得唔掂

可能專登食呢個梗
但啲戲真係呢

Rebecca好慘，雖然係八婆啲，但係好想佢同到小娟一齊

其實呢條線幾好睇

其他線已經好穩定，呢條線好睇
阿考條感情線又係好悶

但係佢地兩個一齊左仲有得留係威龍咩
仲有點面對Rebecca

好難寫

小孩子先做選擇

我揀mia

阿孝加venus唔好睇

明日的陳生陳c9就係十年後的鐵Re

一齊過檔幫大陳

Rebecca 日日去醫院照顧鐵面陳
但佢地感情越來越差
Rebecca 有d 死心，係醫院喊比醫生見到
之後展開新感情

兩個都唔要

點首最愛是誰俾mia

簡直是她們的主題曲

唔存在二選一，ma姐好明顯對鐵面陳無意思
ma姐嘅處境係自甘墮落，其實佢都好享受每個月廿萬零用錢，呢啲鐵面陳畀唔到佢

唔加D D編劇點諗足7日對白...

反而我覺得ma姐有啲心淡
同埋佢之前本身都想揀小娟

三太掂

但係鐵面陳係道德L

佢之前只係覺得威仔無望所以想搵小娟埋單
而家有左威仔就唔會考慮小娟喇
何況佢應該真係當Rebecca係姊妹，就算小娟之後向佢表白佢都會拒絕小娟

其實三太好正， 改下髮型正

爭人用到咁唔係好多後生女嘅咩

希望rebeca快啲發現小娟根本唔愛佢之後返醫生一齊

四太好正但係我覺得唔抵幫因為係佢自己揀要大龍生， 欲戴王冠必承其重， rebeca一次過冇曬友情愛情一定好hurt

其實可以講多啲大陳 vs大龍嗰方面

其實大陳間公司可以出下場，講而家有啲角色跳槽過去同接龍打對台應該幾好睇

或者遲啲威仔話會入院，到時講接龍大地震都好睇

處境劇定律 前度見面唔會尷尬

人事大調動
講真好想睇多次優引計劃
加咗咁多人啲關係又唔同曬好值得來翻次

其實Mia一早都知做左四太之後會點㗎啦，但佢都繼續鐘個頭埋去，食得鹹魚就抵得渴，唔值得同情
鐵Re就雙輸，Rebecca神女有心 襄王無夢；小娟就焗住接受一個自己唔鍾意的人，兩個都慘
四個人得威仔一個贏，明明就係仆街，但三個阿太明知佢風流都對佢一條心(at least二三太係真心)，佢真係執到

搵本族譜一查，發現鐵面陳是大陳親戚

三太黑長直好正㗎，詳情參照全職沒女

今集係依條線之中幾好睇嘅一集,
唔知關唔關片尾曲事,
一路聽住歌一路好傷感

想睇rebecca同醫生一齊
(醫嘉線)
但我對鐵ma就冇乜興趣

雖然Rebecca樣唔掂人品唔掂，但對姐妹同鍾意既人真係一條心
所以都想有個好結局

鍾意睇呢條線可能就係鍾意930嗰feel
依家其他劇都冇以前930嗰種感覺

Rebecca戴這幅眼鏡+這個妝其實ok
反而真人除左眼鏡就不了
認同Rebecca一路都係好人，對成班姊妹同鐵面陳都係100%真心，唔想佢有慘情結局

戴眼鏡就係舞川內富子痴女型
冇戴就係容儀賢妻良母型

上次點人做姊妹收好多差評

咁果次Rebecca又真係幫唔落嘅
不過Rebecca不嬲係有啲hater，同楊洋和Bonnie一樣

其實都唔差嘅

引誘鐵面陳刺殺威仔

Rebecca平時戲入面個look其實ok
不過睇真人IG平時啲相就...

唔知有冇人睇過, 些牙吓：

反而佢呢個角色幾好 鍾意講人是非又多ff
但其實真心為姐妹好 但係之前阿水上咗岸佢又唔抵得

多謝手足支持

大陸媒體: 香港「TVB黑粉」已失敗, 《二月廿九》收視徹底敗給《慶餘年》

我爸媽這時段開Youtube睇真CCTV紀錄片

今集冇睇有冇咩特別值得追

你識字嗎慶餘年同開心速遞有邊隻字一樣

舞川內 富子？
金城 安？

Max 同水水

Bon凌算唔算

咁多對ex 係得孝心有完整咁講到點樣關係正常化。KC Helen都算有稍稍講到佢地已經放低左ge. Max水散之後有集講水水投向大小姐, Max水變到仇人, 但之後好快已經完全無哂野咁。
Ivan, Anita都有過一段霧水情緣, 但之後佢地都係普通同事一樣咁。

不如Ivan同Andy家族某個妹CP

點解要咁對Ivan
可以出多幾個家族成員(全部Andy樣),最後先出妹妹係正常女仔樣

咁又係，Ivan係個好人，樣亦唔差，又做個愛情教主，希望佢有好女仔埋身

編劇暫時好似無意思配cp比Ivan和Andy喎
況且接龍都唔係淨翻好多女single
數埋都係得Anita和女裝部果三個

反而接龍大把仔係單身
Ivan Andy 英進 龜縮明 豪仔 王朝 馬漢 IT三子
全部都冇拖拍

女裝部三小花梗係配IT三毒男

想睇

可以當係同出面d人拍拖

鬼同你OT系列重覆橋段之一

今日Mia話叫re做五太
其實都唔知有冇機 re做五太嘅話應該有勁多招去留住威仔 打擊二三房 做埋人事部阿頭

應該會好cls 但個畫面太有衝擊性

其實佢幾靚女唔好咁厚粉就ok

Re做五太都幾好喎， 旗袍彈古箏正

講厚粉我覺得阿水接龍個妝有時真係厚得濟
明明佢係屋企個look好靚
唔知點解係office就成日出曬事

真

通過賢妻訓練
容儀得意門生，琴棋書畫都掂

發生呢件事的唯一可能，就係Re威因為鐵ma的事而飲醉，威仔竟把握到Re最後1％的生B機會一擊即中

Mia正d
高小姐正d

一齊dating
之前好似女裝部嗰個去咗選美最後衰咗又翻翻去做sales
但好似未通水水同場
況且都可能未必連戲

龜縮明可能好過it三子少少
之前話佢哋鍾意icy但kcy之後都好似冇乜下文
除咗嗰次啲格硬橋段

老實講好想睇反正拍劇搵啲騎呢配搭先好笑
好似鐵re雖然好笑但cls戲份全部re carry曬
但如果拍威仔應該好笑好多
re:威哥
威:唔好行埋來

博士:驚嚇走男朋友
如果現實角度諗好多女高層都鍾意化厚妝來加強氣場嗰啲 唔知關唔關事
暫時個人意見 阿水個妝已經比起初期好好多個隻粉紅色唇膏到依家都覺得好搶眼

條女把聲好撚柒難聽

可能因為這集講飛左個o靚妹，出個熟女合理D

二三太+Re每日係度：威哥威哥威哥威哥威哥威哥
三重威哥噪音

rebecca詐病可能更熟手

零零發個皇帝，叫雞有理

咪話生女唔加亦唔減囉...乜春生女乜野都唔得姐

阿蟹班女剩係識拎著數買袋

"咩"老友個女

明詩

燒親個腦
唔係背

頂你馬漢同reb講淋左落褲襠

有錢你都可以大把女死心

塌地

it狗的下場

本來唔係咁

補充：Ivan有車有樓、父母相亡、唔識欣賞香水味 from第61集

本身好似話係荀盤來
欣欣走咗連cp線都冇埋
就連rebecca都有諗過

按61集就唔係最筍果d，Re想留翻最筍果d俾自己先話佢係最筍，算中上啦

可以傳聞IT部其實人工超高，人人有樓，女裝部三小花知道後想試下食唔食得落

大小姐 Jenny龍家上下要叫Re做Auntie Rebecca

好大隻

今宵

街坊有「愛」
陳可兒編劇

以為屈佢地搞到人嘔

嘔嘢陳師奶

做咩啲人塊面蠟黃色

燈光唔同嘅

多左盞燈？

轉頭就打佢

陳可兒專好呢味

唔怪得唔介意食屎比淫根

肯定又誤會收場

高小姐正到
差唔多成40歲 有樣 有腳

高小姐對腳正到

假波喎又係

嚇鬼阿蟹

手足有高小姐唔cap？

邊到有？

友愛歡樂傳千家

抄我 牛奶狗

食屎係後面

根哥

高小姐

coffee手足 全部高小姐 plz

渣波

想屌高小姐

正你老母咩 整容假波都話正
佢以前嗰隊整容三柒簡直係樂壇之恥

咁你買第樣啦

Freeze

圖？

冇聽過細個唔靚大個先靚？

假架d奶

FF都有

係佢咩？

廢老根跟本就係掛住紅顏妹豬

睇過訪問 妹豬真人重大撚過根叔

另外老師來 教左成40年書

唔好問我點解會睇佢個訪問

都十幾年囉

前女子組合Freeze成員甄詠珊（Carisa），經歷兩次隆胸手術後，於兩星期前將僭建的「32D導彈」拆除，雖然「咪咪」連降兩 Cup，但她笑說：「可以挺起胸膛做人喇！」

之前拆左

成日借鼓油俾我
仲有幫襯我啲生意，同我交咗三個月管理費，有咩好嘢都預埋我

18去到廿中你咁講我都唔駁你 佢三到尾就黎停經仲可以有幾靚 你吹大啲話七十先最靚啦

陳生明明之前鍾意昅水水換燈膽
陳生今次仲犧牲妹豬換豉油

我都有睇

拆左=冇整

依家正到

斷手好番
=冇斷過？

叫冇斷手

安仔又Amiri

又係我樓拍。。

lin鐘

唔好咁啦 我有老公啦

好撚嬲打

攬住落黎

奸夫淫婦

整容三嬌自己認係整容出晒名
你做乜野

三姨
高小姐

妹豬

高小姐正到爆

又有姜女

整得幾自然 我ok

好似有條跟咗樂壇甲甴鄧見暈

咁點解唔買冷氣機

姜麗文咁都有得出

根叔要出醜

有預感根叔會柒

甄詠珊昨日以代言人身分出席會展舉行的美容活動，即場播出她的廣告MV。甄詠珊自爆為了輪廓突出一點，3星期前試打透明質酸針，她說：「腮骨位明顯瘦了，輪廓更突出。打針可以的，整容就不接受，現時科技先進，微調已達到效果。除外在美，內在健康也很重要，我現在茹素，亦有做適當運動。」

佢話佢冇整
當年隆胸係公司叫，為搵食先隆
後尾拆左

準備尷尬

姜麗文仲頂癮

通常淫根賴野又

自爆

根叔又柒

柒叔

柒了

可唔可以做我女朋友

我信
上邊班提子撚

又老尷多一次

帶超

又柒

比麻煩友話麻煩

以後會唔會冇咗條線

次次淫根遇到高小姐就會好老尷

練做老婆？

係咪得我一個覺得個顏色tone唔同咗
阿水真係扮阿媽

可兒最近都寫好多集

頂我都覺
啲人個樣黃左
我以為我電視機問題

高小姐密謀搬走，咁咪啫係消失囖

係咪串緊博愛
啲街坊籌款唔通
但熊家差唔多次次都係柒到個個都知

繼舊年元宵之後tree根又柒

真係扮佢阿媽

禮拜五果集又係佢

咁佢都多高質嘅
但驚佢哋辛苦

冷氣機諗住裝喺廚房

遲啲會唔會有一集陳師奶和高小姐兩家人搵屋搬，跟住tree根想辦法留低佢地

最飄忽就係蕭國華

係 我都覺得怪怪地

好想快啲睇聽日個集

不如話佢哋間屋漏水 妹豬同高小姐入住熊家

喊左
幫我同佢講聲加油

另外佢都接近40 手足你都應該有返咁上下大

.

有聲

幾時架死啦我有興趣睇

YouTube搵下 我都係早幾日睇

唉吔！細妹夠鐘飲奶

我都有睇到佢個訪問，佢話做演員係佢ge宿願，
估唔到退休後竟然有機會實現。

人不可以貌相
睇完訪問先知 呀婆重有墨水過自己

套劇入面都不嬲話佢勁架啦

陳生可能同高小姐年紀比較接近

剩係記得鑑古玉

都係果句，陳c9 = tree根 + 3E

我愛凌仇

其實欣欣都幾cute

佢仲喺唔喺tvb?

不了
睇第一代片頭欣欣本身應該係重要角色
好彩跟住編劇醒覺調走欣欣

當初點解調走佢

唔知 好似冇人講過點解
不過欣欣個角色都冇嘢好寫 佢把聲又煩
調走佢做得啱

好似去咗pearl?

日日都見到港生活港享受廣告套餐個廣告

賀碧雲

把聲 如果佢冇咁早走，應該可以同阿清鬥低B

咁夠薑...

如果佢仲起度，可能會由佢調去跟大小姐，阿清唔會變蠢萌

亞視出深黃

8半和9半果兩套buff到呢

爸爸的寶貝
徐樂思編劇

又有妹豬

龔水又去日本旅行

阿水都同意3E收兵

又無蜜瓜又無花膠

我媽話
佢有男朋友滋潤
細妹冇

愛回家輸了

到底3E個phd做邊個field

biochem? 選美嗰集做實驗

好似係biochem

應該都係生化

唔係變弱者，變左煩膠

3e又真係正過個老女人好多嘅

3e

心如屋企成日著呢件衫

都就嚟結婚嫁出去啦，無謂再爭寵啦

廢老根點生得出三個咁叻既女

港女特色？

曾研究改造米的基因

阿爸最愛唔係大家姐 唔係紅衫魚
而係錢

而家佢兩姊妹鬧交，阿水成日拉埋3E頂帽

蟹淡妝咗

咁又唔係咁講嘅
以前就話嫁出去的女潑出去的水姐
而家咩年代

老婆dna勁

之前阿水都有教過欣欣收兵

咁其實偏得咁出面好難唔在意嘅

做中間個個好慘
大個個呢係老豆老母第一個仔女 意義唔同
最細呢又孻仔孻女孻心肝
中間就wfc

點解畫面黃左咁多
係打燈定cam 問題？

3e靚咩？
我覺得一般般

我係指都咁大個人，準備有自己家庭啦
不過阿叔話齋，心結

點降依一幕d野黃曬？

好樣衰

呢兩集d色做乜

一開波已經好黃
不過頭先個scene 係暗黃
所以更易睇得出

幾時屌埋

比埋根叔屌啦

白粉報

呀叔塊面黃到好似有肝病咁

阿媽的色調

扑埋野丫笨

啲分鏡好似唔同左 係咪搵左第啲人剪

紅衫魚個樣崩壞咗

落濾鏡落得好勁，個個都磨過皮咁

d飽和度撞到爆曬

今集

睇到我都想喊

🍇🍇🍇

牙蟹演技爆發

真係好慘

好黃

好明白 做中間果個既心情

啲眼淚

阿水

中間嗰個係幾慘

會唔會中女三張幾仲求阿爸錫呀...

好核突

咩色調黎

好撚慘呀紅藥水
廢老根你正仆街

一屋老友記滕麗名又係咁

好小事姐

1988

有研究指出
有三兄弟姊妹既話排中間個個真係最易比父母漠視個個

最錫通常最細/最大

啊水啲喊戲永遠都好打動到人都唔係第一次因為偏心搞到水咁樣

根叔都仲唔明阿水咩心情仲話你睇佢

兩個就啱啱好

做咩做返七百幾集前既家庭線？

30幾歲人扭扭擰擰

係

阿水好慘 睇到好心酸

都解釋唔到點解會咁偏心

同請回答1988第一集好似

咪係

水

呂慧儀做呢類戲真係好好

Filter 員工係咪俾tbb炒撚咗呀

話3e高分低能

由細到大都係咁真係有心結架

高分低能

藉口 偏心就偏心喇仆街

屌死廢老

正常應該逼婚家明搬出去

又呃9人

人地1988重係細路女咪合理 啊水成3張幾

阿水的演技比較年宵果集3e的演技

之前咪做過差唔多嘅劇情

咁講咪即係話唔係弱者所以抵畀人忽視

呢段委屈扮得好似

大學咁教你架咩

而家去撚到日本先講

呢集睇到喊

等睇最尾又反cup

想食3e bb

應該淨係對佢好一日咁多

好似淨係得熊家個色調好怪

我記得有集又係咁
tvb 炒冷飯

又係咁

如果你有由細到大都偏心嘅父母
呢個心結真係跟一世
無論大個咗搵幾多錢 唔一定彌補到

之前已經做過一集結尾係三妹仲有舊大舊d

死廢老，偏心重咁多廢話

好似用咗美圖秀秀咁

肯定扮晒野

9成有反cup

個個都心理唔平衡

最大出世
父母第一小朋友 全部心血愛一個小朋友享受過獨佔

第二胎出世
一大一細 依段時間係第二最開心既時間

第三胎出世
二胎做左家姐 要讓個呀妹 大家姐享受過獨佔（所有資源比左佢先）d衫舊左比二妹
細妹買新衫

次次偏心都係花膠

驚佢搬出去唔比家用咋掛

等睇其實又係特價貨

癡撚線

屌，又諗起虐待阿孝

借二妹刺激細妹仲衰過偏心

今集d濾鏡好怪

廢老根

水好撚慘

唔係就咁忍呀嘛 爆佢喇屌

俾我即刻打爛隻碗
偏心到咁...俾仔呃仲好

水水好慘

Tree gun賤撚到

細個一樣

miss左 點解會送機票？

呢條廢老冇得救

treegun醒覺
但個反cup

咁都叫演技爆發? 會唔會要求低咗啲呀？

大四喜唔紅又搞過隊新

好似冇講過阿媽

係咪暗示3E就嚟有拖拍

其實阿水都幾慘
有無諗過阿水咁叻咁生性係因為細個老豆老母無咁叻要焗住生性 （池子孝都係）
3e乜都搞唔掂係老豆太錫

細個對住大人偏心真係寧願重新投胎好過

呢個老豆好撚賤

不過都明嘅，人嘅相性呢家野。。。3E呢種性格的確好討好長輩

但個研究指出 通常排中間個個 大個左會自由d
屋企支柱有最大頂 陪父母過年老有個最細
通常排中間個d 好易出國發展/移民
冇太大家庭負擔

買錶果次有講過少少
不過冇講佢阿媽叻唔叻

今集之後3e會唔會更多anti

喊到咁假都打動到人
叫阿蟹跟大家姐惡補吓先啦

水水之後係咪會覺得屋企唔夠溫暖，搬出去同居/結婚呢

3G

偏心呢啲野真係傷害黎
一直都會留係個心入面
唔會唔記得

初期講佢地捱窮都只係普通c9一個，冇咩可能叻

根叔垃圾

一般阿水呢個情況搬咗去同阿龔住好耐啦
只係劇情唔方便鋪排先留係熊家

佢啊媽唔係劉彩玉咩

套劇一開頭的3E就一般
而跟住越來越靚喎
而家好正

雖然之前都講過
但我真係好鍾意睇阿蟹啲喊戲

但係依家做支柱既係我呢個中間人

仲對住阿水話佢生性先唔使咁照顧佢，其實自己最錫佢，點知實際上係利用阿水嚟刺激最錫嗰個，成件事好噁心

前面成家人幫阿水爭寵其實幾warm，但結尾嘅廢老實在太賤格，點做人家長

全家一齊再對3e衰d，阿水為公為私200％出力

其實我覺得唔大問題
搬左出去都可以翻去熊家坐
甚至話佢一個禮拜搵一兩日翻熊家訓都得㗎
想睇龔水同居

但真係
IQ 爆棚但人情世故都

同意 其實都估到一定反cup 但係條橋有d差ovet咗

其實2年前果集前世情人節, 入面廢老根咪幾錫水水lor, 今隻又還原返最開頭講廢老根錫3E多d咁好在最早期果陣水水有博士守護, 依家又有龔燁 3E就連一直為佢默默付出ge阿孝都唔要

論智力大家姐應該唔差得過3E
大家姐係阿水和3E混合體
集齊阿水的人情世故和3E的聰明才智

佢呢方面既人設真係由頭到尾冇變過 反而安仔蠢既形象都係中期先開始出黎

個研究都係計普遍姐
冇話一定既

到時分身家睇開d
見過一個家庭
大中仔都係3x 細個個岩岩畢業冇幾耐
父母早就幫左個大仔比首期
細仔拎左父母層自住樓
中間個個因爲自己有經濟能力 分得幾十萬

其實阿叔日日都係度都好怪
只係佢唔係咁主要
但阿水就好似明顯咗啲

正如安仔以佢呢個年齡正路點會有hall
唔住返屋企住 女朋友住hall 好朋友住hall
唔住hall 少咗成堆樂趣

都係劇情姐 不過我都覺得可以寫下同居
會係幾實際劇情

心如快d望下佐治

一開頭果集偏心爸爸又係講花膠
個反cup我記得係阿水以為tree根終於燉花膠比佢，點知轉個頭tree根燉盅勁多花膠比3E

搶唔到平機票飛日本

因為安住得好近學校，留返個位俾其他人掛

咁你想點點先叫好

佐治都會好錫3E㗎
3G

記得大家姐出場果陣已經係介紹佢有3E ge讀書能力, 又有水水ge 伶牙俐齒, 令熊家上下對佢好忌諱。

係紅完冇野寫啫

因為嗰集3e同大家姐都有拖拍，唔使佢照顧，得阿水無人約
個設定不嬲無變，根叔三個女都錫但偏心
即係如果有三塊蜜瓜，阿水都分到一塊，但如果有四塊阿水一定分唔到第二塊

如果咁拍 就好空 拍唔到一家人感覺
呀叔成50歲人有女 都同呀哥住 依下好唔正常
你話冇女 諗住單身成世 同呀哥住都ok

叫豹叔填過另一份詞

嗰集個反cup睇完都完全冇宜家咁難受

最慘同佢講完之後就話你係家姐
你要讓細嗰個 聽完真係唔想睬佢

我妹排中間，去左外國做野

第四塊會係大家姐
設定上tree根肯定最偏心大家姐，其次3E，最後先到阿水

錫呀妹多d
細細個積積埋埋 你可能覺得父母冇偏心
但事實係會有

以前香港真係好撚興 中間個個要著大個個舊衫
新衫只買最大同最細 慳返d錢
但咁做真係好偏心

617嗰陣都係咁諗
應該好似大家姐咁處理
熊家戲份照出 最多加兩句話 夜啦要翻去咁
間唔中出一兩段apartment劇情
但617個尾真係

老母係你18歲就同你講 間屋冇你份 第時留俾大佬 你要靠自己

我：.....

頭20mins都好正最後兩分鐘

點解近排個畫面咁黃，睇到好辛苦

印象中以前阿水話同Max結婚果陣tree根都有攞曬幫大家姐和3E供果啲金比阿水 話之後再幫佢兩個供過
大事上面tree根係三個女都一樣錫嘅，不過生活小事上面就偏心大家姐和3E多啲咁解...

其實hku住唔到hall好平常
基本上俾曬啲non local
啲hall culture有啲仲幾chur
所以係睇頂唔頂得順
但列提頓道好似係西營盤
如果入學嗰陣地址填熊家真係低機

列提頓道行返學5分鐘都唔洗
住hall先唔合理

差好遠 有集講細妹有做野但要讀書 唔洗交家用
廢青安讀大學返pt 要比家用

一開始其實以為會話阿水有男朋友咁錫佢
就算依家冇咗阿爸都唔會做唔到野
依家咁個反cup真係

但今集係講到廢老根做所有野ge出發點都係因為3E, 對水水完全無視, 咁樣仲衰過一般ge偏心

利申: 對此身同感受, 我好細過果陣都以為我只要讀書比家姐好, 我阿媽果邊d親戚就會錫我。但後來我先明白, 佢地根本對我wfc, 我做咩佢地都睇唔到, 做得再好都無用。最後都我係對返佢地wfc, 係比下面阿媽先間中同佢地食下飯, 同佢地講野就好似同老細傾計應酬ge心態。

Main campus落街行幾步就係
如果唔係住sky或者swire分分鐘仲遠過係屋企住

高分高能的佐治正計劃令3e變成G女郎，上次捉臥底係第一步

HKU 地址遠近ge 比重應該唔算太重ge, 我識人住上環, 住置富都住到hall. Hall interview 主要係考你對個hall ge認識同睇你玩唔玩得hall果d野。我果陣試過報Ricci Hall, 但去完個Hall tour之後知到咁癲都即刻放棄算。

sky 即係Lee hall? Star hall ge話依家其實都好近西翼新果邊。

【網上抗爭，冇被捕風險，連登仔支持嗎？】今日TVB洗版 - 廣告大戶"瑞一寶" (9 Mar)

現實係有人住寶翠園都會住hall

係，sky lee

HKU住hall 都唔係好睇本身地址

睇你fit唔fit到個hall culture, 肯唔肯為hall付出。
以我觀察, 係HKU住hall係會令你ge生活圈子淨係得返hall ge 人

咁其實安仔先適合住hall
凌凌 阿壯 孝國 Bonnie Venus全部人都係住hall
安仔生活圈子咪就係呢堆人

我有潔癖住過一個sem頂唔順要搬
唔鐘意同人share地方

阿水真係好卑微 對個家付出多過心如咁多 都唔求地位高啲 只係要求平等對待 都要哀要篩
根叔比阿水嘅其實心如前兩日已經享受過 咁就已經開心到要曬命
就算冇最尾熊氏兄弟真情對話 都已經夠黑色溫馨

最後反cup合情理過樓梯談心
樓梯談心根叔只係用一堆藉口去包裝偏心嘅事實 佢自己都冇否認「行為」偏心
根叔喺廚房將事實講出口雖然好殘酷 但起碼冇自己呃自己 如果唔係成件事仲虛偽反胃

其實結尾定格阿叔同根叔未算
何必比阿水聽到咁殘酷嘅現實
就算係白色謊言至少無知係幸福嘅
阿水咁樣會心一擊法何止心淡直情心死
可惜編劇唔敢去咁盡 最後阿水咁都啃得落
唯有許願有集阿龔出馬教訓吓個死偏心廢老

如果你roommate係凌凌你搬唔搬

唔想同人share ge 可以考慮St. John, 有單人房

其實個反cup寫得幾好
如果話tree根真心特登偏心翻阿水來補償 或者抄以前偏心爸爸個反cup咪仲衰
而家咁樣起碼tree根都開始知道太錫3E對佢未必係好事 又可以鋪遲啲3E拍拖

安仔生活圈子係大到cover所有線

心如今集個表現都好唔討好
理所當然咁享受萬千寵愛在一身
最後個家姐喊住跑出去先有啲補償 佢咁都要爭 真係縱壞晒

阿公咁撚孤寒點會比你住hall
知你大學咁近仲住hall仲唔嘈到拆天
合理個鬼咩

如果安仔住hall點會問tree根拿錢
住宿費一定係大家姐比
有咩唔合理

今日咁樣blame 3E好勉強喎
Tree根擺明就係偏心3E可以點做？
同tree根講話阿爸你錫家姐多啲喇唔好咁錫我？
同阿水講對唔住話我搶左阿爸？
同阿水講話阿爸今次舊花膠輪到你食係啱㗎因為我之前食左好多次？
咁咪仲更加唔討好...
根本3E就點做都死
而家係阿水面前嬲下吃下醋等阿水覺得3E羨慕翻自己咪仲好，起碼阿水未偷聽到tree根講嘢之前，見佢有得食3E冇仲係好開心

有d skip左，但好似一開始d屎橋3E都有份俾意見

Remind翻：心如攞唔到獎學金果集tree根即刻收返曬d靚野

tree根會話d住宿費不如俾我

孤寒度縮精既野你唔明
唔係你話用自己錢佢就唔會出聲

之前安仔唔做家務畀根叔趕過出去住hall

不過

安仔見自己搬出去之後公公有啲落寞，決定返去畀公公養

如果佢會對我好似佢對安仔咁我OK喎

你會見到好多殘酷、眼冤的現實

唔洗錢啊
個roommate搬走咗

呢句嘢又改得幾好

唔知大家有無留意到，阿水最後自白度嘅表情變化，由一開始「掘晒眼」覺得阿爸偏心唔岔氣，到後嚟眉毛都「dup」埋，睇化晒，兩種表情表現得好細緻，呂慧儀係抵讚

唔岔氣

睇化晒

屌TBB搞到個畫面黃gum gum咁勁難睇

其實阿水啲戲進步咗好多
不嬲我都對開心速遞啲女角冇咩興趣
開心速遞頭300集嘅阿水簡直令我覺得黑人憎 日日chock把嗲聲 角色又唔討好

但宜家到800集feel到阿水啲戲愈來愈好 喊戲真係會睇到心痛 如果係300集前嘅阿水做尋晚場戲 應該係比人覺得反白眼 港女格 但宜家真係好咗好多

阿蟹尋晚背對屋企人委屈到喊做得好好
通常屋企最錫老豆老母嗰個反而比人無視
編劇真心寫到3e好乞人憎
明明冇乜付出但個個錫佢 仲要串柒柒咁

細女係咁屋企人錫我你吹咩嗰種態度真係
最後冇同阿水爭花膠同去酒樓度勸下阿水算係咁

咁事實係tree根真係偏心3E
3E自己都控制唔到tree根錫邊個多啲㗎喎
串柒柒就兩個都有喇
設定上佢兩姊妹由細到大都鍾意同對方爭同對方嘈交
到阿水有花膠有機票3E冇阿水咪又係串柒柒
咁都有得鬧3E？
阿水係慘
但唔應該因為心痛阿水就將矛頭對準3E 向3E開火
錯果個係tree根而唔係3E

開心速遞女角入面
論演技第一時間想到大小姐
其次就係阿水 大家姐 Rebecca

阿蟹"我唔彩你呀"好cute cute

看更既專業就係冇野搵野黎講

女人呢...就貪心既
多個人錫自己邊個女唔想
你睇下d兵...

整左好多次

今集本來係幾好睇如果冇咗個結尾果度...其實咁樣完又有咩意思,仲要話有好嘢食就好過乜都冇,根本俾淫根過咗骨反埋cup就完己經好夠,臨尾俾阿水知呢啲嘢寫嚟真係多鬼餘...

凌凌深造，安仔畢唔到業重讀，Venus參考過Candy意見後想繼續做大學女神唔想升上職場級聯賽，只有阿壯想快D出來搵錢

Venus去咗成年exchange可能有啲credit trans唔到翻來

依家係咪拍緊五六月嘅戲份

唔好搞啲咁嘅嘢喇
安凌壯三個點都要畢業，唔好再拖
Venus就可以考慮下當佢exchange完defer 1年，因為阿孝仲讀緊
莫仇係咪同佢地同屆？如果凌凌grad左但莫愁仲讀緊就好怪...
剩翻Candy 佐治 3E Bonnie佢地四個讀Master/PhD就真係唔知編劇想點

何以見得？
之前研究過個gap位好似大約係35日左右
而家應該拍緊4月中至4月尾
反而劇本就可能已經寫緊5月頭

莫仇唔讀埋phd先怪，不過佢可能會睇00去邊就跟去邊

點解莫愁要讀埋PhD

因為佢不亞於3e Bonnie

佢都係才女㗎嘛

紡織學會會唔會係三個女博士的實驗品

男人都係貪心嘅

粗重野等我呃錫佢啦

啱啊，而且阿水都明所以係茶樓都話唔係嬲心如，尋日阿水嬲嘅嗰d對白我覺得寫得恰到好處，睇得出阿水唔係針對心如但嬲阿爸偏心呢件事。
我特別鐘意嘅劇情係心如去茶樓氹返阿水，心如呢d定位其實都好難做，阿爸偏心佢又唔係佢想、自己提出叫阿爸錫多d個家姐唔好偏心自己啦，又好似施捨咁。最後心如見到阿爸對家姐好，加句嘴“二家姐就好啦我都想要”之類，我覺得用意唔係撒嬌想爭，係表現下羨慕之意等家姐更加開心。一直以嚟比較多嘅劇情係見兩個家姐點錫個細妹，但呢集我見到心如點用自己方法關心家姐，好warm好有真實感

利申同樣係兄弟姐妹中嘅夾心餅，睇法唔多唔少有d代入同移情作用

4條友

呢個女演員好尷尬

四條友突然之間又蠢咗咁多

收銀好靚

黑背心幾靚仔

屌以前小學成日玩

唔係喎, 我覺得做得幾好, 真係好八婆feel

點解咁細龍生同舅父fd左？
冇睇之前

又係小學雞禁手指

個老野成個何柱國咁

Jenny做過呢間便利店？

小學雞玩意

做乜鳩

酒吧老闆點解會淪落到冇地方飲

呢個咩組合

大小姐冇曬錢件事舅父知？Max知？

無啦啦又趕人走 jm9

廢柴組合

我係咪miss左集
佢地做咩無啦啦fd左

個劇情好尷

youtube

On9仔同盟

頂 四個做乜
傻仔咁款

嘩呢集串手足

最突兀係無啦啦依4條友會同一時間在同一間便利店出現

律師何解要偷酒飲

醉爆伴郎團

點解咁講？

仲傻過Terry...

邊個位

我都想問我係咪睇少左啲野

cctv個度

我睇左啲咩

蒙黑面 非法闖入私人地方

格硬來

可能下半場會解釋

同一間公司掛
暗示7仔

屌你我成幾個月冇睇 今日難得同屋企人坐埋一齊睇下電視
就睇到呢幕

CCTVB

自己爆㗎

真係

短褲時裝

牙公個濕賤四俠搞笑啲

串緊D嘢

唔好咁敏感啦

仲話埋放火

呢集好藍wor

放火 十年

十年…

李政熙

神級CG

咩撚野垃圾

藍到仆街 唔睇了

私了

好可愛

送水輝又要靠大小姐幫...

隻鸚鵡好可愛

鬼叫你放火咩

隻鸚鵡好cute

放火，私了

想知邊個配音

放咗我啦

黑警殺人

咩劇情黎

隻雀好得意

呢幾個咁似黑警殺完人就棄屍

swain

點解而家用真野，頭先又唔用

小蓮唔驚隻野

膠膠地

仲咀左下

點解peter要學佐治

個個係咪o靚妹老豆

Cctv

kc你有命告人先啦

射殺

CLS

Diu今集想點

大小姐好得意

又多條線

屌 長期角色黎？

條女咩名

比多打佢入我數

好撚垃圾弱智
睇呢d片智商會降低

條女幾正

🦜好正

個女仔

隻鸚鵡變常駐演員?

戇鳩劇情 就黎同大陸劇睇齊

長駐

個女仔ok喎！

條女

又抹黑候生 排骨仔

ig

冇啦啦比個鏡頭條女？
個導演訓過？

仲以為係垃圾清

條女more

仲鳩過台灣片

林慧君？

+1

今集想點？？

新角色鸚鵡唔錯😂

金城安會唔會整死佢

今集作用就係俾隻寵物好爸bar

咁爆門入去單野當無事?

今集好弱智 做乜事

藍得好明顯

吉高由里子

想要

轉左一個禮拜七集之後廢左好多

Coffee 兄冇 cap

隻雞同隻雀瞓過

係咪凱晴BB? ?

介紹俾terry相睇

垃圾mk頭

+2

自從做7日之後d劇情變到好垃圾

唔會，仲會搞到安仔一身蟻

ig好柒wo

原來係佢

咩弱智劇情黎..

有對白 起碼有5秒 有close up
但完全唔關事
有冇人知咩料？
冇比導演扑過我唔信

有錢仔max點都唔似會去便利店啦

嘉享灣條女

你話隻雀？

估唔到今集最好睇既係廿秒都冇既龍家姐弟線

咁頭先邊度有啤酒妹
憶已失

牛雜妹

連coffee手足都扑過
明明係個3唔識7都cap佢圖
完全同愛回家冇關

臭雞來

有人嫁禍果四位同盟

講放火 私了 CCTV 蒙面 爆鋪闖私人地方
今集明顯到咁 班打手又當睇唔到？

好似佢講先

Tvb嘛，有乜出奇？
Btw, 燒得好

連莫仇的姊妹都......

鳩劇劇情勿認真

好爸bar靠佢carry

講姐 咁佢又無話d咩

編劇short撚左？
KC Max 輝 Peter 佢地四個幾時熟到會一齊去便利店買嘢？
間bar咁多人咁容易偷到隻雀？
隻鸚鵡咁堅識講咁多嘢？
咁樣兇一兇個大三哥就搞掂單嘢？
我睇撚左啲乜嘢？

笑死

因為Jenny做過便利店，Max可能成日去果度專登俾人鬧

好笑咪得囉，咁認真做乜尻

今集究竟想點
劇情亂嚟就算，連個組合都好似係為組而組冇解釋過
最好睇竟然係隻鸚鵡

啱 真係好撚on9 等聽日睇bonnie好過

今集係未本來有個上集俾人cut左

cctv俾人熄咗當咗同放火係同一個人

Ig個樣老咁多既
呢個樣似台灣妹dewi

睇返維基 呢個編劇除咗三太同安仔個集其他都唔掂
仲要劇情陰啲陰啲咁藍 Blacklist

應該片尾彩蛋同法証聯動

睇完真係冇解釋max kc點解冇啦啦一齊買野
識講野嘅鸚鵡其實唔多
今集鳩到想當冇睇過

sure係同一條女？

平行時空黎，所有野都怪怪地

第一幕就係佢地四個一齊出現係便利店買嘢仲要齊齊撐阿輝已經出奇
以為佢會倒帶解釋點知完全冇
求其砌埋佢地四個當觀眾弱智？

如果係隻鸚鵡模仿人講嘢都算
但這隻鸚鵡完全係識自己講對白喎!?

平時果啲廢劇情例如葉天咁當冇睇過都得
但今日唔止係無聊唔止係廢唔止係鳩
完全係唔合理亂咁寫當觀眾on9
痴撚線未試過睇完一集咁嬲

個組合唔係唔work 但如果加翻集講佢哋點解frd咗會好睇啲 講kc睇唔過眼max成日俾人鬧或者max同kc頂唔順威仔喺背後數佢 跟住兩個frd咗會好睇啲

聽日嗰個唔係做曹總傳架咩

之後金城安會從隻鸚鵡口中聽到一段廿年前的對話：一個叫啊武的人大難不死，去搵番情人，結果比金剛門掌門打碎天靈蓋…

完全唔似 片尾個名錯既？

似牛雜妹多d

金城武？

Good idea
速熊硬爬山

今日個集同尋日個集反差好大 今晚睇完要洗腦當無睇過，都唔知jm9

最近啲劇情真係低質到
有印象都唔係因為好睇 而係鳩到太難忘
咩炒股大時代 心靈快樂頌 女權扮大肚 Baby大胃王

你鐘意過邊幾集？

其實我覺得扮醉既演技都好尷尬

聽日個嗰係唔係傳說中島大第三個男神？

今晚嗰集真係垃圾到
平時真心好少踩，覺得有高質低質係正常
今集係做緊乜都唔知
佢4個係幾時frd左？9唔撘8
好似想抽水咁 但抽到唔知抽緊啲乜

你起痰？

no
只不過之前00講過佢重登島大校草頭三明
So far 有島大吳彥祖同島大陳冠希
第三個唔知邊個

今集唔係話唔好睇 但我一路睇一路諗緊自己係咪miss咗集
4個角色都受歡迎 所以角色carry到個劇本
鸚鵡又交到貨 得意到爆
但真心on9嘅係第一次見開心速遞嘅劇本會冇咗個起因

都唔係學生，冇咩可能

照睇第三個應該係島大謝霆鋒

隨時變左孟德拉效應

如果聽日3E玩色誘時，莫仇都為幫姊妹報仇玩埋一份就正喇

編劇平時隊開草寫稿我明
小bug 人物性格反轉我接受
但呂正清你今次會唔會離譜得滯

我之前都話而家啲劇本好多時連最基本嘅起承轉合都做唔倒
明明前果幾日好地地

呢個係許願池之日常

心靈快樂頌個頭開得幾好嘅 係個尾又反cup覺得咩都冇啫

近呢兩個禮拜最好睇係夜訓和Terry的守護者

Max和阿輝啲演技真係...
KC和Peter高唔止一班

Take野劇本最高境界：演員隊完酒後自由發揮

蓮跳火圈果集叻過一次咁大把

但睇返阿輝IG個post啲comment
個個都話尋晚嗰集好好睇wor
基本上痛人提過個大big

係佢黎 佢story都出左
之前都有喺愛回家出過鏡 三色台唔記得佢選過港姐定當臨記用

前兩日個畫面已經黃到離譜
而家片尾演員表都錯
幕後crew搞乜

Agger，但係max都仲好過送水輝少少

所以佢咪成日自我感覺極度良好以為自己好好戲囉上次蓮輝大時代佢ig個post佢啲fans都話佢做得好演技又有進步
其實長期活喺讚美入面真係唔係好事，不如佢睇下出面啲人點講先啦
利申：前蓮輝fans

可能裁員後工作量太大

開始想睇返Jacky

我都係

[member]佢以前啲戲都唔係好，但唔需要太多感情都仲ok，依家直頭無眼睇不如佢向大小姐學習下啦/member]

呢四條友唔係廢在唔識字唔識數口而係靠女人冇出息
點知成集淨係大小姐臨尾出現撚雀 其他幾個女人直情唔見影

第一幕 同一個景 四個角落四pair
送水輝同Max比大小姐同Jenny當眾屌到頭耷耷
Peter同KC就闖禍要娟姐同Icy出頭講數 (冇娟姐就搵前妻)
中間有幾個八婆恥笑佢地男人老狗冇撚用
四個女人冇眼睇走咗去 四個男人追出去撞到大家 眼望望尷尷尬尬但I know that feel bro
咁未順理成章一齊去隊啤宣洩又fit佢地呻話唔係自己廢係女人太強勢

點都好過四條友無啦啦同一間七仔出現 犯埋啲小學雞錯誤
大家又唔friend 突然正義撚上身為對方出頭
真係唔知做乜鳩

佢之前有機會向鄭則士學習

個人認為初戀套餐嗰幾集 係我成為開心速遞fans嘅開始
因為故事好原創 劇本冇得揮 每一集都係開心速遞嘅經典
由ptbf變真情人 呢個都係香港電視劇嘅一大突破

但宜家變咗送水輝2.0 蓮輝變曬質 劇本又寫到送水輝冇哂性格 大小姐剩係痴住一條線 佢哋嘅故事應該係難度橋 但人物性格呢樣野真係唔好愈變愈離譜

連登似乎一個幫輝講說話的fans都冇
之好似話輝都有mon po

睇完琴日個集fans都撐唔落
劇情垃圾演技垃圾

就算係fans都讚唔落
其實由好早之前就已經提過蓮輝線已經越嚟越差

利申: 仲係蓮輝粉，但都冇眼睇

忠言逆耳

好認同，亦都好想睇你寫這段情節
到底係咪之前真係有一集冇播到？

題外話
其實我覺得KC唔應該係這個廢柴聯盟
完全唔明編劇點解要不斷弱化KC個角色
我唔覺得將KC弱化然後等Icy幫佢這個套路好睇囉
但之前幾次Kcy線都係咁
點解KC唔可以回復返以前「平時hea，要陷入困境被人迫先發揮到能力」果種人設
Icy咁叻 如果寫話Icy迫一迫KC發力然後兩個人一齊做到啲成績出來，實好睇過而家Icy幫KC執屎

應讚就讚應鬧就鬧先係fans
而唔係盲撐佢
如果佢有mon po就最好
唔該佢好好想下自己啲演技
雖然昨日果集劇本問題>>>演技問題
但咁唔代表佢啲演技合格

大小姐講過佢有時會mon po
如果大小姐睇到這幾版啲留言希望佢會同阿輝和編劇傾下

淨係寫四個人變frd都可以一集，昨晚果集明明似係第二集，而家一星期七日，拖長寫就合理，冇理由要精簡濃縮，真係點諗都唔明

我都有諗 係唔係我miss左一集
冇啦啦friend左 好奇怪 幾時既事
尋晚一d都唔好睇 唔好笑
呢個組合唔需要出現 玩組合要慢慢黎
好似花生三友都唔係突然出現啦
可能本身 max 同阿輝都唔好睇 搞到爛左個組合

由初戀套餐完咗劇情已經每況越下
去到愛的代價更加係差到fans到撐唔落
劇情差可能控制唔到
演員態度都越嚟越差
見到負評就死兜 叫班fans學習欣賞
咁樣故步自封 難怪蓮輝越做越差

唔明點解會冇左個上集
更加唔明冇左上集點會仲繼續播下集

呢條藍屍編劇咁撚廢都唔知係咪靠含撚R野做
返支那寫抗日劇就啱你啦廢柴

想當年反金城安嗰個group 慢慢組成好睇好多
TT啲演技同送水輝都差唔多 但劇情令觀眾接受到

一個group應該係有啲野牽連埋一齊 咁樣不如下次食屎 群姐 大芬姐冇啦啦又湊個老人美女團

可能mon po太耐，分唔清已寫的劇情和個po話幾條友廢的內容

唔可以話max 同輝輝一齊會搞到個組合爛咗
條橋本身唔係唔work 係冇鋪排過
其他劇裡面好睇嘅組合都好似有佢哋各自嘅定位
但尋晚嗰集完全搵唔到

群姐 妹豬試過之前出計幫treegun慳錢嗰集
真係唔想蓮輝變到可以俾人鬧足幾頁嘅cp

大小姐幫手篤下呢個阿清魂精

我覺得蓮輝其實唔係尋晚比人鬧嘅重點黎嘅
只係咁啱提起 大家都有把火 覺得佢哋可以做得更好嘅感覺 覺得輝輝唔夠爭氣

ok個場突兀到
睇咁耐最垃圾都係呢集

OK果場完全係->->

開波

唔知係長駐定一集呢

四眠妹幾正

其實係隔離嗰個 紅色衫嗰個

已經唔想睇後半 又寫d無聊野

一定係

當睇下Candy發姣

Candy真係好撚樣衰

朱凌凌型過佢

後面個個先係

屌，又水晶
諗起某個明星

呃蝦條

隻貓一定係老作

東張西望呃飲呃食黨

Candy好大包

財叔呢？安仔守護的canteen呢？

Candy幾正

好撚蠢呀條女

咁撚蠢

佐治講左

而家d濾鏡真係怪怪地

愛情令人盲目

又蠢又大波又有錢

做ptgf大把錢啦

點解咁少bonnie

8萬

今集candy主線

條女好撚蠢

呢啲蠢女人應該賣佢去做雞 咁咪有錢比人呃

candy叫咩名？咁撚蠢唔昆佢對唔住自己

candy對腳好撚正

女權撚見到有錢仔又係傻撚左咁追住黎含

曹總黎喎

維基話咩用左新攝影器材喎
唔知真唔真

講真我唔覺個斬叉燒靚仔

我都唔覺

其實好柒 唔知邊忽靚仔

日本有個case 做女公關養鴨

Show Blocked User - 東京熱的故事

好悶

個茄喱啡好似出演過好幾次

又馬明

係我就呃咗candy個肉體先

馬介休

頭先有個女仔好似rebecca

馬明

葉倩文
勁大波

馬仔

3E

好淫賤